感動嘅係 疤一年柒過一年

上年當打 歐聯俾人comeback
今年當打 歐聯俾人零作客入球comeback
鍠都叫今年最柒 雖然走左朗同隊波調整期
但係點估到full team疤都可以輸四粒
西超兄弟

Where’re 王騎 土方

10周年

好撚廢

如果有人逆風波係咁屌隊友激勵士氣叫鬥心球王
咁有人逆風波就頭dupdup唔出聲又散步叫咩球王

天線dupdup B?

溫室球王

連續兩年個劇本都一樣
但我睇唔厭

花王

留力輸四粒

年年都一樣嫁啦

留力下屆呀